其實牙joe都做到咁 希望大家可以比次機會佢

趺落谷底

佢跌落邊度，關我撚事？

自己攞嚟，抵9死